[COYS - 12.8維園見] 熱刺球迷吹水區180

COME ON YOU SPURS

Tottenham Hotspur Stadium
Capacity 62,062
Opened 3 April 2019

熱刺是一間座落英國倫敦北部托定咸區的職業足球會
從1882年成立至今已經擁有過百年歷史，現時競逐於英格蘭超級聯賽；
球會主場為熱刺球場，球會的拉丁文格言 ”Audere est Facere (To Dare Is To Do)” 則意謂「敢作敢為」

榮譽：

甲組聯賽 冠軍：1950/1951、1960/1961
足總盃 冠軍：1900/1901、1920/1921、1960/1961、1961/1962、1966/1967、1980/1981、1981/1982、1990/1991
聯賽盃 冠軍：1970/1971、1972/1973、1998/1999、2007/2008
歐洲盃賽冠軍盃 冠軍：1962/1963
歐洲足協杯 冠軍：1971/1972、1983/1984

乙組聯賽 冠軍：1919/1920, 1949/1950
慈善盾 冠軍：1920/1921, 1951/1952, 1961/1962, 1962/1963, 1967/1968 (joint), 1981/1982 (joint), 1991/1992 (joint)
南部聯賽 冠軍：1899/1900
西部聯賽 冠軍： 1903/1904
倫敦超級聯賽 冠軍：1902/1903
南方聯賽C組 冠軍： 1939/1940
南部聯賽 冠軍： 1943/1944, 1944/1945
南區慈善盃 冠軍: 1901/1902, 1904/1905 (joint), 1906/1907
Dewar盾 冠軍：1901/1902, 1933/1934
倫敦挑戰盃 冠軍：1910/1911, 1928/1929Anglo-意大利聯賽盃冠軍 冠軍： 1971/1972
諾域治慈善盃 冠軍： 1919/1920
諾域治醫院慈善盃 冠軍： 1946/1947, 1949/1950 (joint)
葉士域治醫院慈善盃 冠軍： 1951/1952 (joint)
Costa Del Sol 巡迴賽 冠軍：1965, 1966
Nolia 盃 (瑞典) 冠軍: 1977
日本盃 冠軍：1979
太陽國際挑戰盃 (瑞士) 冠軍：1983
和平盃 (韓國) 冠軍: 2005
Vodacom 挑戰賽 (南非) 冠軍: 2007
飛燕諾 Jubileum 巡迴賽 (荷蘭) 冠軍：2008
巴克萊亞洲盃：2009
賽馬會傑志中心挑戰盃 冠軍：2017
國際冠軍盃 冠軍：2018
AUDI盃：2019

2019/2020主要職球員

Chairman
- Daniel Levy 利維

Manager
- José Mourinho 摩連奴

Goalkeepers
1 - - Hugo Lloris (Captain) 羅利斯🏥🏥
22 - - Paulo Gazzaniga 加沙尼加
13 - - Michel Vorm 禾姆

Defenders
3 - - Danny Rose 丹尼路斯
4 - - Toby Alderweireld 艾達維特
5 - - Jan Vertonghen 華湯根 (third captain)
6 - - Dávinson Sánchez 達雲遜山齊士
16 - - Kyle Walker-Peters 獲加比達斯
19 - - Ryan Sessegnon 沙式朗
21 - - Juan Foyth 科夫
24 - - Serge Aurier 奧利亞
33 - - Ben Davies 賓戴維斯

Midfielders
8 - - Harry Winks 哈利榮斯
29 - - Oliver Skipp 史基比
11 - - Érik Lamela 林美拉🏥🏥
18 - - Giovani Lo Celso 盧斯素
12 - - Victor Wanyama 雲耶馬
15 - - Eric Dier 迪亞
17 - - Moussa Sissoko 施素高
28 - - Tanguy Ndombele 尼當比利
20 - - Dele Alli 迪利阿里
23 - - Christian Eriksen 艾歷臣
27 - - Lucas Moura 盧卡斯姆拿

Forwards
10 - - Harry Kane 哈利簡尼 (vice-captain)
7 - - Son Heung-min 孫興慜

Loans Out
- Cameron Carter-Vickers 卡達域卡斯
- Jake Clarke 奇勒

真熱名單Update @20191123 連會員名, 60人.
歡迎加入, Post 波衫連會員名置中. 多謝合作.
改左名既/ 無post到既 自己編輯返 Post 多次. 我都記唔到咁多. Thanks.
唔該置頂呢個Post.

Regards,
Levy.

今場要贏追前4

唔撚出

普爸

會員普捷天奴爸爸而家係咩名？

摩連奴

又dier

wtf 車輸波

成日唔同名嗰個就係佢

過氣廢佬躝未

lmlml

respect . la

COYS

any link

咁咪易啲爭前4

留意到巴打每場都搵link

留名連般尼都輸

脆放水啫

有冇

gogogo

屌佢,搵到條link入到去痢黎既

coys

頭先都係

即管再睇下有DIER會點

我都係

頂，same

thz

Son次次都係一下插花推左

比人屌完,轉番了

想知科幾時先有得出

對拜

以後都冇

你終於接受現實

kane

傾

牙傾

Kaneeeeee

呀傾都好似好耐冇射呢D波

仲未睇到

有d勁

靚到 son又有助攻

球霸king

個波快到呢...

今季專心刷助攻

牙傾幾耐無咁遠射過波

Nowtv個講波佬做乜嘢

傾哥終於唔係隱形

晨早要啦
掛住玩分波

牙傾比波真係靚到仆街

次次都遲勁多 比你地劇透曬

靚到

真係好耐冇

其實我都係岩岩睇到

Daddy呆撚咗

以前明明最剎食呢瓣

on9 屈撚到

條友食咗春藥

其實係黑面

連素都識大轉邊

傾爆seed了

兩粒

咁快2粒
係咪又要3:2

屌我仲開緊龍門球

依家3:2波膽幾多倍
買定10蚊

食左春藥

冇左Barnes 後防壓力細左好多

+1

cls

想大炒對面？

和到啦今場

諗多次
最後又3:2

kldskldksfklsdklfkfisedl;zklfdslklaslzuauzuauaauusldsfmndskfkjwekjf3467r743iorfkjrejfewklfjf

彩虹旺呀，以後場場戴住啦

決定下次大事先追post
下下劇透晒唔係辦法

3:2
15.5倍

可能7：2呢

或者2：7

Twitter都一早透咗

申請now幫到你

賣腎換cleansheet

熄咗個notification啦

10蚊支持

摩佬搶埋執波仔黎做

all in
聽日睇樓

1500萬喎，俾我都做啦

聽日去維園睇樓

遲下世界杯問題仲大
你一定避唔到

隔離突然歡呼你就知入波

太易玩了

屌你廢撚到中柱施素鳩

素

素素左腳都識射波

好過飛機

可以轉聲道聽英文嫁

有英文架

中柱已是奇蹟

拳王又拖

on9
岩先入完波

咁都唔入

佢都唔識

nowE 啦

素素

進步咗

難就入到 易撚到仆街果啲唔識入

屌你阿里

nowe delay同上網搵link冇分別

素冇飛機當進步

垃圾dele

等睇v5又串
係傳中黎

Dele

咁都唔比SON

究竟素素上次係咪撞彩

根本kane墮後分波先係對而家熱刺最好選擇

冇力

點睇有dier又領先兩粒 反唔落

對面發夢唔計

屌你

son 嬲撚到

幸運童子
但佢堅廢

屌你老母 跑撚死呀仔

最後dier 原來係福將

DELE都係仆街仔

now份英超約簽到幾時
幾時到cable爭贏

黑山

後防...

dele柒第二獲

拋物線頂得咁靚

阿里昨晚屌女？

cable冇可能再獨家爭嬴

唔讚得

屌打緊反擊吹乜柒

黑山呢下

屌咪傷

ali好撚廢

有線依家hea到咁點搶
連球彩都冇埋

條友做乜鳩

唔係咁獨食4-0了

啲反擊仲快過利

勁就唔係得兩粒啦

之後60分鐘打後又，dup,晒頭箭咀向下

點解cable bein sports歐聯可以同now一齊播

把握力 ...

後防D 7味, 唔換人係唔會抹得走

因為唔係獨家掛

bein買左再分畀now cable 加上bein自己都有app播

宜家有線有翻意甲法甲都算好咗啦
之前靜係得歐聯

唔好打J啦
個個100米向前無腦跑咋渦

屌dier小兒麻痺咁撚樣
屌

得
澳職
日職

完全防唔到燒味

Sterling

LM黎左咁耐都係唔撚識傳波

Dier好撚on9

派路又致命傳送

澳職都係bein 日職就馬會

dier真係

DIER閪到比人打左荷包都係UN下UN下追..

係咩
之前有段時間廣告係咁話自己有澳職睇
笑死

FK 關超人事嘅咩

有沒link ace

遲左睇 咁快兩粒

冇人識斬

Toby啲長傳分邊好j到

dier屌你老母又比對面友

佢拍檔都得啦

same

Dier 成日陰自己友

dier同廢老一齊躝啦

cls son

3比2 叫糊

sonaldo

son美斯

完全唔掂渦咁打拜
無節奏無套路又唔穩

嘩我屌

Cls sonnyyyy

痴撚線

仲勁過對車嗰球

兒子

下一隊入球識買啦

now 個講波佬😂

足球小將咁款

Son >>> 大聖爺

成屋叫出黎

Son

宇宙級

叫撚左出聲

兒子勁到

son

NOW個講波佬咁撚好笑
又柒又食塵
講唔講得架

摩佬今次領先3球仲好肉緊

大叫咗

自己禁區推到去人地禁區射入埋
孫球王

扭贏半隊般尼

乜L野

Bale

千里走單騎 亞洲仔都做到

CLS

勁撚到

仔痴撚線

南美聰講波好撚正

son勁撚到

卡卡呀屌你

摩佬做乜成晚黑面

son冇氣喇

Cls

Son癲撚到
由自己禁區跑去人哋禁區

兒子cls

好似
我最鍾意既球員

因為贏三球，要準備輸番兩球

等睇3比2

第一次聽佢
仲要solo

你屌老父母MESSON

超越大師兄

買左未

球波都出得好靚

買左3:2

唐辛好似都試過

唔會讚黑山住

又要吹奏光頭佬係亞運前幫son續約

摩佬上場完咗自己係training ground 過夜

份約依家去到幾時

有無gif

Bale有冇同過Son同場

完全唔夠人頂
除左黑山

無

摩連奴
「普捷天奴除左鬧你地之外有無打過你地」
熱刺球員
「無」
摩連奴
🥊🥊🥊
「你唔好迫我啦 我好人嚟架嘛」

feel到又3:2

No la

其實般尼都好多機會

有既 一係son去皇馬同轉國籍

McNeil傳中幾勁

Bale仲跑唔跑得返

下半場實俾人狂燒味

不推文啦屌你哋

兩邊爆應該好好睇

難得黑山到40分鐘仲未有漏位

一係bale 番熱刺

bale轉去韓國

3:0 我地話事啦，仲理咩推唔推

對面傳中似脆

兩個一齊去曼

兩個一齊打golf

脆心諗：早知留多半季

想脆了唔知如果脆比摩daddy 教會去到咩地位呢

想問下danny rose點解近排長期後備

on9son

son到底係天使嘅化身？定係地獄嘅使者？無人知

熱： 著藍同紅波衫既都係垃圾

其實好feel到上埸對曼聯唔想贏，原因未明

其實好多下都覺得我地呢邊班人似踢假

重注3:2

覺得依家黑山穩過 toby

係，不過傾掂數有回報既

ssk WTF

摩佬好似好多不滿
右路完全守唔住對面啲傳中

有排j

Goal of the season

點守，你要放臭上到咁高

乜撚都假波論

最強之亞洲人

遠睇似幾年前牙朗

理論上素要補多啲位

素係白人應該okay

買定3-2先

Dier 係咪白人？

35倍

上樓機會來了

唔撚守邊線

dier cover 唔夠

開波前買左，得19倍

講緊個腦？

all in 3:2
睇定樓

獨食朗嗰期

兒子上半場世一水準

son個球靚到

已射

見到防守咁點笑得落

上場兒子踢到咁唔駛輸了

一係你叫臭咪上

般尼龜速防守點同曼聯幾人防守比呀

上場全隊都唔知做乜鳩
除左收到ORDER, 我解釋唔到

估計下半場好快收起son

Sonny走單騎
J撚死

臭換科咪得

梳，佢後備都無

聽講McTom專門mark佢？

@查迪利

有心理準備好啲

熱刺得一個防中 Dier?

下個禮拜作客狼
一諗起上年畀狼咬撚死就

睇下今場係咪又73 96分鐘失

般尼啲後衞做乜鳩，喺咁失位
係兒子太勁，定還是般尼一向咁屎波，直頭踢到打假波咁款
估唔到踢得咁輕鬆，上半場好彩啲嘅話已經數緊 4 5 球

求神拜佛咪撚又補6

佢似係想搵臭上，所以先出ssk打防中幫佢補位

其實邊個係臭

有位叫wanyama 嘅傷殘文員

其實般尼搞咩？
記得之前係鐵血防守，想入一球都難
而家半場三球

唔講以為賣走咗

腦殘右閘

般尼作客不嬲廢

收到風daddy已落order
下半場要比人入兩球

點解佢係臭？

似熱刺

摩佬好似冇耐之前先講過ssk唔係中場球員，但今場又擺佢喺中場

kane 太早入
不過俾哂位 kane 拉弓

熱狗文肓
唔識打奧利亞個奧字

鏝都數佢啦

之前有人打奧字 變左臭字

咩叫鏝都數佢而家垃圾熱>鏝？？

唔講真係估唔到

D山度士

即係般尼近況麻麻

Eriksen 一月就走？

七公笑話

拜多揀左拜

慢左

屌 覆錯左post
今日買邊隊邊隊輸
頭先燈死左轟

利咁穩定都唔買？

800萬年薪都唔續

KANE

牙傾番黎喇

深盤不了

多翻呢D勁射既波

Burnley have been KANED

唔會3-2了

10蚊冇LU

好撚靚

最勁嘅球霸返嚟啦

摩佬快換人

Parrott有冇得踩下草

勁到

屌你助攻？

唔俾機會牙傾入三粒會唔開心

摩拉嗰球好似都係計佢

官網計左

換走son

波膽rip

通常入左2粒就開始碌柒
獨食想戴帽點知仲衰
個個都係咁

Son球單騎都計左v5助攻

情感對沖姐

叫佢學孫咁自己黎

睇下換邊個操下，唔換果D等走人

喺草地挖三條痕

盤球之後入波都有得計助攻架咩

牙傾上次戴帽係幾時了

換下lo celso啦

第一日睇波

傾要戴帽，不了

我想出場丫

主席個女

因為以前打winning唔計
唔係成日睇，sor

我都想出場

今日冇戴眼鏡

無戴眼鏡

今晚般尼同般尼茅夫邊隊會輸多啲

結婚未？

果個係主個女?

唔怪得caulker會食

caulker 係講Joe Lewis個女

有冇圖

臭又整傷人

其實食左未

Lewis八十幾歲，個女幾大？

Fk連傾都過唔到

喂肥普嚟嘅
4：0仲未換人？？

驚比人入

其實係咪levy唔比換人

贏4粒都唔換人 仆你個街

lennon

連儂要剷草了

LENNO

原來普爸係儲夠印花換假期

73分鐘黎緊了

換屌你啦,今場發夢

agger

發夢都刷到2個助攻

係咪換施施龍

一球有運 一球屈傾

換Sess

色色龍

所以佢本人都好彩

垃圾dier咁都要食牌

Lennon

aaron lennon

幼齒

好掛住bale + lennon
我地既雙翼

摩佬話色色龍有潛質做新a.cole練起到就正

Dier永遠都係頭dupdup 散步

但係摩佬揮下係福將

defoe crouch

SSK

屌又入波施素鳩
屌痴撚線

出佢=踢少半個
但贏

素素又入

4259

塑膠

Ssk真鬼

屌你老母

原來係佢

識入波

CLS Daddy

素素再度進化一年入到兩球

最鬼係素素

素冷靜到 迷摩了

Ssk 259

ssk

25素

話說有冇人見過我老死吉田
今日唔見佢上水 有d擔心佢

素又入

打翼bo cc龍

daddy真係解放素素

吉高好似都唔見

睇黎cc龍發展都係左翼

SOUSSOKKO !!!!!!!!!!!!!!!!!

咁都有個機會俾素素

456456!!!

HE SCORES WHEN HE WANTS!

⚪ #THFC 5-0 #BurnleyFC 🟣

ssc

no.t

素素先係最大259

究竟點解摩佬可以解放素素同 alli

#when Harry wants him to

今場串岩佢個名未？

cc龍有冇出過

今場第三次

不如直接頒英超俾利記

換low出黎啦

波都入埋

假熱 sor

踢黑波兩個禮拜就入兩球

素素進攻自由度好似大咗 以前邊有比佢插入禁區

你個名

前插黑鳩摩最愛啦

肥普有無咬到無晒指甲
成副財產比摩狗汁左

換牙skipp都唔出lo celso

摩佬真係識用呢個squad

我寧願佢返右閘補位好過

可能deal好歐聯正選

以前冇信心一係不射一係藍天
上次屎忽撞棍入金球開始有信心

以前容艾辛都有好多前插

sissolow又慢又軟又頓又細膽
番去BETIS啦

有咩

助攻咋麻

skip咩9野
唔想睇佢

都要機會㗎
你老婆之前仲柒啦

摩佬隊獌咪又係咁

想睇科

七公對左腳阿根廷進攻中場有偏見

唔抵得？

借完唔會買啦

今場竟然一中柱一入球冇藍天

出parrot

岀parrott

我都唔想再睇mason winks skipp amos 呢D再生人

我想睇呀lo
你唔出人又點比機會人打正選

25 Lennon

Daddy竟然肯用青訓

Sonaldo

施素兄弟睇怕玩一季就要拆夥

Parrot

嘩442

outdate陣式

幻幻派對

證明daddy睇好佢，好似當年morata咁

肥普應該嬲到打爆電視
調教到條女勁淫但去左做人SP

Clean sheet啊

咪提喇

幾時肯出lo

錯誤嘅陣式

歐聯啦應該

英式足球就係442

幾粒鐘前仲有人問迷摩踢完場波會點
都係個句 迷普爸冇必要反摩
兩者都係為熱刺好

咪燈

442係防反標準陣式

同LAMELA一齊入廁所許許許啦 兩條女人型

5:1

6：3

球員作反真係冇計

素素連右閘都要撈埋

退咗佢換dy......啦

對拜仁會點

3' 1-0
90' 1-6

ba......le la

Parrot d跑步姿態成個未進化kane咁

我由佢教緊皇馬已經唔鐘意佢 唔係因為佢取代肥普而反

Parrot
Lm. Eriksen. Sse
Skipp. LoCelso
Rose. Tanag 科. Kwp
Gazza

周中咁算啦

黑山臨尾都要嚇下人

新教頭有蜜月期姐

SO B 愛SIR都試過十幾場不敗啦, 咁多人J

la......mela

咪比大力狗出

都要俾人睇辦，搏下一月賣我走執番小小

得*

Team b 都幾完整

Clean sheet

Ssk竟然唔射上看台

第一場CS

摩Daddy取得第一場clean sheet

點解呢

lm同屎屎龍掉轉左下話

好感動

科都冇份

追埋軌個GD

yes

不過難得嘅係 3個換人都係幻幻

暫時上返第5

放心

有city

狼狗未踢

同你啱啱掉返轉，我係由佢開始教皇馬嗰陣鍾意摩佬

拎多5分就平到普爸今季聯賽分數

早抖
下晝見

你地Son好撚屈成個卡卡咁

原來降班同第9差4分

佢喺軌果時我幾鐘意佢，有運籌帷幄feel

唔睇埋曼打比？

Weak了

軌輸 熱贏+clean sheet 獌輸埋就perfect

gazza > whiteman

我仲記得佢由皇馬初初俾巴塞數五球，到最後可以同巴塞對攻，睇住隊波逐少逐少咁成長，真係好正

打破個隊地上最強足球真係一項成就
用功夫足球破壞佢地既節奏
加上最快防反

平返上場條數

佢已經唔係當年個摩連奴

第三季已經係打到巴塞有時要打防反，尤其係比賽尾段

最估唔到係激活左素識入波

性格太強，好難改，加上班球員唔係上一代嗰種成熟型，
希望今次會成功

素素又把握得幾好，雖然係對面防守疏忽

隊隊都知素素咩料 唔阻佢起腳
點知

素素其實技術 ok
係把握力 ...

一下one two就穿晒，O咗嘴

傳說中嘅不射男

而家下下一射就大肚

好生養

屌拜仁又輸
普爸不要

去拜好過去阿犬

拜講明唔要肥普
應該係因為唔識德文個啲

Inter捨我其誰張gif

獌打big6有冇咁勁

哇

福又開光咁

獌今年專咬上半版？
btw 自帶12m

屌真係華佗黎
又幫so b 起死回生

獌劫富濟貧

曼聯依家呢隻打法對上游個D唔知點解特別有效

獌已經sobout緊
如果贏埋又可以魔性澎拜

呢隊曼聯好睇唔透

新羅賓漢

支持李城

曼真係打前列就上身

怕901 但剋控球打法

同埋有12碼加持

喂認真
少少地10蚊博曼聯下一球3倍幾抵玩

呢隊曼聯對面一龜就投降

中游班專打高Q大棍搏你甩身後波

無記得曼暫時對強隊都不敗
今季曼城又態差

猁要英超了

每次殺不死你殺不死你 也醫好你

黑到

呢下真係唔洗12碼wor

hello

今季12碼得益最多係咪曼聯

#thfc head coach José Mourinho: "Even before the goal, my son calls him Sonaldo after Ronaldo Luís Nazário. The only thing that comes to my mind is the goal when I had the honour of being next to Sir Bobby Robson in 1996 when Ronaldo scored a wonderful goal." [Football London]

原來son係12秒跑80碼過6個人

摩賽後記者會話對拜唔會岀kane
Parrott機會來了

頭先好勤力

季前個表現已經好好

咩事唔出傾？

雖然誇張左，不過睇得出摩佬好睇重Sonaldo

嗰陣型到

我

夠分

又有一堆人話兒子要去豪門證明自己
不過以佢嘅忠誠度嚟講我唔覺得佢會走
等daddy 教熱教到變豪門咪得囉

高普係唔係要加下人工

正

好尷尬
加下人工啦

1月轉會全力買個勁中堅，將a4改打防中會唔會勁好多

唔係左閘重要D?

B33+v5可以頂下，中堅、防中遇強隊死硬⋯

我係國米vs巴果時鍾意，個鐵血防守睇到超刺激

施素高幾時開始識射波

哥帥今季後會唔會走人

去豪門無我熱發揮機會大，兒子留熱吧

但係聯賽杯個場唔好呢

要睇歐聯成績先知

一陣唔好彩8/4強對利又要輸

鏝都係輸1:2, 我地都唔係咁差啫

哥帥慘在今季中堅傷撚哂

傷咗一個姐
要怪就怪佢地夏天唔買中堅
走Kompany嫌貴唔買替補

施素高 踢得幾好

話晒我熱對鏝都係2：2

個場真係sor9ry
咁樣偷咗一分番黎

射門次數30：3 仲有var幫手

老豆搵到仔了

垃圾哥狗

手足，維園見啦

叫晒身邊所有人呀

有冇手足今日仲 J 緊

我仲J緊巴爾最後嗰季

呢兩個禮拜可能食咗射門技

科今日專心行街好啲

佢今日做喬裝黑狗，咪爆

佢畜龍黎

小心佢追唔到你一腳鏟落嚟

佢地唔記佈防
曼聯把握好啲一早打爆左

維園見～

呢句真
上半場曼聯運氣好啲0-4 都有份

我屌撚7哂你地所有老母

[member][未開始就黑旗/member]

琴晚幾球都唔見 Ali 慶祝

好似有喎

[@EldesMarque] | Tottenham Hotspur have opened negotiations with Napoli over the transfer of defender Kalidou Koulibaly.

Spurs head coach Jose Mourinho has demanded the club pursue the centre-back with reinforcements expected in the upcoming January transfer window.

#THFC #COYS

痴撚線
又黎買唔到個平啲，之後追個貴嘅

睇左三四場。熱d人腳打反擊真係好快 ！ 多謝肥普

#要經維園呀！

唔知做唔做到皇馬咁快
Son 真係好勁
希望摩佬幫佢再上一層

尋日咁都唔用盧思素試 應該不在計劃內

對拜仁

真心想睇科踢dier個位

班新仔應該會出盡奶力

好事，抖下啦，爭前4緊要

似百萬feel
但似岩岩過

七公做咩鞭我啲post

屌你老母春場葱

穩未

熱刺, 因為IS 刺

100%啦

無可能啦 呢個起碼70m 仲要唔算後生

呢個啲人吹到同vvd同level咁勁
But 意甲廢老聯賽

華湯根唔得咩

去緊ifc跳樓

唔得 老化得好嚴重
輪換都還好 長期正選難搞

José Mourinho ensuring #thfc academy striker Troy Parrott receives the match ball on his @PremierLeague debut. [Sky Sports]

玩留

今集唔關你事

見到五月bb咁慘 都冇心情做人

BEN GODFREY快極都下季啦應該

摩佬

不過如果左邊係湯老雞或賓佬，科真係未必做到臭既戰術紀律

有Ali 前插能力拉走一個球員mark 佢，變左有空位比個box to box 球員插埋入黎

所以rose同科要互相依賴先有得岀場

都32

仲有攞左Son個match ball俾parrott

踢中堅可唔可以踢多幾年

佢而家就係打中堅都開始爆

Former Spurs midfielder Mousa Dembele returning back to the Tottenham Hotspur stadium to watch his old team-mates play. 💙👏

Will always be our ‘GOAT’.

#THFC #COYS #TOTBUR

parrott無骨氣
又話反摩

希望真係接到啦

拜仁果場可以做下正選

睇咗po未？

其實傾都唔係好老, 無咁快講到接班呱
我想睇佢地同場做主力

差九年
一個世代啦傾退就到parrott全盛

老實講球霸係到根本冇任何前鋒動搖到佢嘅位置

左閘等色色龍打起啦 想睇佢打哂成條左路

右科左花
阿根廷第一右閘講笑咋

我覺得𦡮要ssg就係想佢喺個4312 system打曬成條左路

摩佬要生存就要同呢一代既球員搞好關係
經過曼聯佢成長左

費蘭尼會黎嗎

吓

？

有風吹？

咁緊係啦
當今球壇有幾多前鋒仲可以勁撚過牙傾

猁前面嗰幾件？

利雲算唔算

唔同類型 中鋒依家咁少

得費綿龍係正前鋒

呢樣真
唔可以再用以前嗰種教法
強如卡比路都冇用

唔獨食嘅神鋒，上一個代表人物係皇馬個賓周

依家的確係
鬼叫阿根廷後防咁廢

講到熱狗後防好勁咁

大波華

佢係假9多d喎

華迪真係癡撚線 今年神射手一定係佢

羅渣士教得好
今年條中場又勁

買唔到泰利文斯真係走寶

全能黎講賓施馬都係高啲。

Kane 個射門姿勢仲要用好多空間，我覺得呢個仍然係一個缺點

咁相對賓周馬就算最著火果陣都未試過好似KANE咁射親都有

有無人覺得李城個列卡度佩雷拉好似勁過臭

果個根本係右翼放左落右閘位 攻強守弱得好過份

咩好似 直頭勁好多

羅渣士進攻有保證

皇馬有年試過C朗好多球，之後希古恩同賓周分別25, 26球咁

李城都飛左好多機

唔係既話5球都黎緊

講起又講

諾域治又輸比佢既升班馬朋友

今季3隊應該佢降硬

李城8連勝 今季頭三都應該係利 李城 鏝
要同曼車爭一個位 巴打們有定心理準備

16g11w -> 22g12w
想14w都咁難

其實幾可惜
佢攻得幾好睇

我地都係爭4啦
開季太差

最估唔到係錫菲聯

明明3隊升上黎果陣存在感最低

守得好穩
同埋佢好清楚自己做緊D咩

季前都有聽過下人講佢啲戰術
但估唔到真係咁勁

好似當年新升班既羅渣士 史雲生

我意思係有定準備無前4 而家重差6分

今季個頭太柒冇計

#thfc have opened talks with Napoli over a deal for centre-back Kalidou Koulibaly. [El Desmarque]

真係想食住Napoli內亂去買？

買個28歲頂個30同32歲

好符合摩佬風格

上季對鄰居廢過山狗wow

買到先算啦

vvd都試過比Kane玩到仆街嘅
意甲佢同史堅尼亞我覺得係幾好個啲黎

狼隊呢幾下撞黎撞下好靚

人哋都要爭四
下場含撚了

JOTA轉身射個3分波又入到

諗起有aftv 個d 傻西阿仙奴fans 嫌棄樓奴

樓奴隊波要求既紀律係真係阿仙奴依家冇既野黎

狼和

😞

咩事

有冇人睇緊法甲
avb 隊馬賽迫搶好撚癲

avb手渣馬賽呢堆兵
打個d迫搶好睇到

去阿仙奴對熱 車復仇

28 用到31咪啱囉，最當打個幾年。
Daddy 黎係拎盃，唔係育成

三季啱啱好

push

IFC見

我係空中飛緊 等你？

等我呀

到邊 我同ccv飛到一半

留多一個位

Tottenham sent scouts to watch Boavista vs Benfica on Friday.

My guess is they were on the lookout for defensive players. Plenty of promising ones to choose from including left-backs Grimaldo and Tavares, and centre-backs Ferro and Ruben Dias.

[@abolapt] #THFC #COYS

迪亞斯

係咪要死五份四人？

隻左閘好似都係勁嘢

🚨 BREAKING: Kalidou Koulibaly has informed Napoli president De Laurentiis that he is very unhappy at the club. The Senegalese defender is thinking about leaving the club in January. A huge surprise.

all in不如買dias好過買高列巴尼

同熱刺無關

Anthony Joshua is set to host his next fight at the new #thfc stadium in May. [Daily Mail]

搞埋拳賽

daddy今次可以睇拳了

梅沙斯素高～～
從眼角看不到～～
彷彿已是最直接的裸露～～

是無力
但有心
迪利～～
阿里～～
誰說～～這算是～～情愫～～

邊間教會

冇一隻字啱音

邊個講英文好啲買邊個啦 要買完即用

利維: 哪有錢咩 用住tanganga先

是無力 但有心
呢句好撚中

是無脆 但有科 暗來 明往
誰說 這算是熱刺

愈諗愈嬲屌

當年我明顯比人陰

仲記得唔知邊個改篇利維買錯人被打文

下個po 我開

我支持你！

佢不嬲有睇開拳賽

Y not both
請daddy 唔通唔畀錢佢使？

佢黎個陣傳過冬季轉會筆直一個仙都冇

會唔會睇得利維太高
肥普續約前都話有億5

Super SONic 2.0

巴打們去睇熱刺係唔係都係經stubhub買？

現場買,每一隻價位都有得買

會唔會無連位
我睇一月十一日果場大戰wor

如果你想預早買 就俾幾百蚊join one hotspur

另外stubhub係non authorized 即係話買既飛無保障

現場係同邊個買？

L 你捉不到我吧

on9?

中槍死人都唔夠大件事咩 又要死幾多人先肯做野

人命只係數字

不過除咗上面講嗰啲問題 罷工再成功都好 去到尾都係同政府談判 就算政府真係讓步 我地又係咪收貨呢
革命冇捷徑 罷工係其中一種反抗手段 但未必係致勝點

官網新admin 真係剪左湯根個assist 多角度版

清唔訓？

睇ptt睇到訓唔著

五月

叫左你地棄五等分轉輝夜嫁啦

我唔花心

wow

鄰居沉得好勁下

換帥都解決唔到問題

原來我都好燈

換你得了

ching 知唔知多一張guest 飛係會員買飛之後大概幾耐有得買？

D山同加沙ig都po左同條女裝飾聖誕樹

好葡萄

你係son 本人？

似笑鳩佢多啲

Jan Vertonghen

"I think the assist was actually better than the goal – he was lucky that I gave him that pass... but he did well afterwards.

Toby Alderweireld

"First of all, the assist from Jan was amazing!

比利時孖寶

屌你老母
仲有冇人記湯渣球世紀assist

唔經唔覺咁就6年

大聖回家吧

法國湯渣諾頓仲係史雲斯
諾頓仲係兼職緊左閘

佢連英冠後備都爭唔到 我熱青訓中場真係幾垃圾 winks出到去應該英超都踢唔到

老母馬當年吹到球王咁

Edwards吹到美斯添啦

歐霸入阿狗波

啱啱先入多粒靚波

衰心態

臭馬格，弱化版賓硬化，文尼斯

四葉=西野
一花=北大路
三玖=東城

北大路=五月

究竟科有冇得出呢

Who?

屌你老母又25

出場2min紅牌叫唔叫出

無咗普爸爸 搵鬼要佢

普爸想建立既阿根廷幫已經被滅

[@StandardSport] | Contrary to reports Tottenham Hotspur have absolutely no interest in reuniting Marouane Fellaini with Spurs head coach Jose Mourinho in the upcoming January transfer window.

#THFC #COYS

成班死熱狗都有25格
球員球迷都係咁

慘

防守高度，tackle 有硬度，角球罰球，傳中有頭鎚，好用過matic

比利時幫

原來去左葡超

Townsend：這不是個「Golden Boy」的故事
熱刺香港 Lilywhite HK

我不喝酒。

我也不吸毒。

我這輩子可能一次夜店也沒去過。

但我還是在手機上點一點就輸掉了4萬6千英鎊。足不出戶就輸掉了。我可能是人類歷史上第一位，在黑池的週三晚上，躺在床上就輸掉了4萬6千英鎊的老弟了吧。

我先把話講明了，這不是個「Golden Boy」的故事。

不好意思，你點開的不是個童話故事。我不喜歡講自己的事，所以這個故事不是講給全世界的。這個故事是寫給那些被誤解過、抑鬱過、失去過，尤其是那些曾與成癮問題作鬥爭的人看的。

這些我都經歷過，100%經歷過。

但先不急，我們先上一堂歷史課吧。

我們的每個部分，無論好壞，都有背後的原因，對吧？

你們又是怎麼知道Andros Townsend這個名字的呢？他不就是個Chingford區的小毛孩子嗎？

那我們先來談談我同父異母的哥哥，Curtis Townsend吧。

他比我大八歲，所以我從小就把他當成了偶像。如果他的數學和詩歌也很好的話，估計也會是我的偶像吧。不過他的特長是足球，所以這也決定了我的路。

從小我就很執著。所以當我決定要變得更像Curtis以後，我就滿腦子都是足球了。阿仙奴青訓營有一塊球場就在我家對面，真的就在窗戶外面。所以我不是在那邊踢球，就是在家裡玩我的「哥連泰斯」牌大頭足球玩偶。

還記得那種玩偶嗎？90後應該都知道吧。小小的身子，大大的頭。他們還不能動，就是靜態的人偶而已。但是我痴迷於執教我的玩偶球隊。每年聖誕節我都會添置新球員。我的球隊裡有Ronaldo、Henry、Zola和Cafu，然後在生日轉會期Ronaldinho也來了。那總得有人上後備席了吧？

那可就要大戲上演了，媒體各種花邊報導滿天飛那種。

那時，這就是我的世界。我從不半途而廢。我7歲時已經進入了熱刺青訓營，而Curtis正在溫布頓試訓。我當時夢想著我們能一起在英超踢球。

這點我堅信不疑。因為他是我的偶像。

但現實往往不遂人願。

Curtis 18歲的時候，有一天和隊友去盧頓參加一場半職業比賽。車子出了車禍。所有人都活了下來，除了我哥哥。

其實我一直特別討厭那種失去至親，進而激勵運動員獲取成功的故事。失去哥哥沒讓我變得更努力，也沒讓我入更多的球。帶來的只是痛苦和煎熬，別無其他。我每天都在想他，現在還在想。

我永遠忘不了，他去世後一年左右的時候，有一天我在學校，其實也沒有特別想他。但不知道為什麼，我的一幫朋友們突然就開始唱起了《我會想念你》。

還記得Puff Daddy和Mary Blige在The Notorious B.I.G.去世後出的這首歌嗎？

Every step I take, every move I make 我走的每一步，做的每一件事
Every single day, every time I pray 我過的每一天，和每一次祈禱
I’ll be missing you 我都會想念你

我也不知道他們為什麼突然唱這首歌，但是我一下子就崩潰了。我突然想起我哥哥，然後就止不住地哭。我連想解釋一下都說不出話來。最後因為我哭得太凶了，老師不得不把我送回了家。

失去偶像這不是童話故事裡應有的章節。這是現實人生的故事，你也永遠沒辦法翻篇。這份傷痛從此伴隨著我，我變得更情緒化，更暴躁。

但這其實並不健康，尤其是對年輕人來說。回想起來，我一直很有天分，但是太自大了。我也不知道「自大」這個形容恰不恰當。我就是沒什麼社會經驗，畢竟17歲起就離家去和成年人踢球了。現在這種情況比較多見了，但當時我那麼小就被熱刺外借到伊奧維，是一件非常罕見的事。讓一個年輕的技術型翼鋒去和英甲那些為了房貸踢球的硬漢做隊友……這能有什麼問題呢？

我那時才17歲啊！你知道現在街上17歲的孩子什麼樣子嗎？

其實某種角度來說，在英超踢球更簡單，這還真不是在開玩笑。作為技術型球員，你受到的保護會更多。你能在食堂吃到三文魚，還有時間打個盹，而不是吃著酒吧的飯坐5小時的大巴車去卡素爾比賽。在英超，你可以脾氣橫點，也沒人會把你怎麼樣。在英甲可就不一樣了。我在伊奧維的時候，球隊正在降班區。我的隊友們真的是為了生計在踢球，為了他們的車和房子不被銀行收走。我哪懂呢？

我頭幾場比賽的時候，有一次跑動不太積極，就聽見後衛朝著我大喊：「回防！回防！」

所以按照我在熱刺的習慣，我回了一嘴。

我說：「DLLM。」

可他不是17歲，他已經26了，而且是為了生計在踢球。他在場上什麼也沒說，可他其實在等。

半場的時候，我若無其事地回到了更衣室。他可能會來回罵我？我們可能吵一架？他可能會去主教練那打小報告？

可這是英甲。在英甲，如果你和你的後衛隊友說DLLM，他可不會去找媒體或是上網出Post。他會直接跑回更衣室要你的命。

更衣室裡，我不得不驚恐地在板凳間跳來跳去，我的隊友一起上才拉住了他。簡直不可思議。

現在來看，我也不知道我當時在幹嘛。因為我還沒經歷過生活的洗禮，所以一點也不成熟。我是和一個熱刺青訓隊友一起去的伊奧維，我們住的汽車旅館樓上就是個酒吧。我們既沒有廚房，也沒有車，所以每頓飯都只能在酒吧吃。

（譯註：2008/09球季熱刺在伊奧維城外借了3人，包括Townsend、右後衛Hutchings和前鋒Obika。其中Townsend和Obika都是在2009年3月份加盟，所以這裡的隊友是Obika。）

可是你如果每天只吃牛排和薯條的話，是踢不了90分鐘的職業足球的。所以有一天我們去買了一個小電磁爐。我們就把它放在床邊的木頭桌子上。孩子們，千萬不要模仿！這個應該很不安全！不過這就是我們的小小非法廚房了。我們幾乎每天晚上都在煮雞肉配米飯。現在想起來，最好玩的是，因為沒有廚房那種池子，我們洗碗都是在浴缸裡洗的，洗完碗就在浴缸裡泡澡。我也不知道我們當時到底是蠢操作還是神操作，但確實是有點另闢蹊徑。這讓我們在英甲成功熬過了半個球季。

我不知道有沒有這方面的紀錄啊，但是我從17歲開始，在4年間被租借到了9個球隊。這個年紀本來應該是開始認識人生，開始成長成人的階段，但是我的時間卻都花在了酒店和大巴上，花在了手機和FIFA上。我也沒能好好去認識我身邊的隊友，所以日子過得很難。說實話，既有點孤獨，也有點無聊。

當然，也沒那麼多可抱怨的。畢竟能走到這步已經算是夢想成真了。我不用去處理那些平常人需要面對的問題。但我還是個人啊。我覺得大家可能不太能想到足球運動員面對質疑和抑鬱的那種掙扎吧。

我個人來說，最艱難的還是情緒上的大起大落。我19歲的時候，剛剛從葉士域治外借回來，這次租借不太順利。但其實還挺有意思的，當時的主教練是Roy Keane。每場比賽結束他都會走進更衣室，對每個球員當面告訴他們表現的怎麼樣。而且每句話都是大實話。

我這輩子都忘不了，有一場比賽結束後他對我說：「你每週訓練表現都很好啊，特別好。可是到了比賽的時候，你就是一坨屎。」

然後他就開始說下一個人了。

我在葉士域治的經歷大概就是這樣了。

所以後來我在聖誕節後被熱刺召回，並在足總杯的主場比賽上演處子戰的時候，一切都不真實了。太快了。我一輩子奮鬥的目標突然實現了。我不再只是個青訓球員了。我們全家都是鐵桿熱刺球迷。我從小就想成為Ginola那樣的技術型翼鋒。我從小的夢想就不是去曼聯或皇馬踢球，一直都是熱刺。

前面我還在英冠被Keane修理，幾週後我就在白鹿徑當著全家人的面入球了。我當了全場最佳，名字上了報紙。我記得我賽後回到家，上網把所有報導我的文章都搜了一遍。是不是有點不要臉？每條Twitter我都看了一遍。官網上的每個影片，我都按著「重播」，看了一遍又一遍。

當時我已經把自己當作了真正的熱刺球員。說什麼我都聽不進去的。畢竟我正在實現自己的夢想。

十天之後，你猜怎麼著？

真的是十天，一天不多，一天不少，我就又被租借到了屈福特。

屈福特、米禾爾、列斯聯、伯明翰、QPR，我是不是漏了哪個？反正現在對我來說都是一片模糊，都是住酒店。我後來又外借到了五家球隊才終於回到熱刺。麻煩就是這時候開始的。

說實話，其實一切都是因為我太無聊了。

我記得在其中一傢球會，更衣室裡大家都在談論下注的事。沒有假波，沒有什麼黑暗的，就是下注一些賽馬或者欖球賽之類的。這就是球隊的文化。我之前從來沒下過賭注，和我從來不喝酒一樣。我很清楚自己容易痴迷的性格，所以一切可能威脅到我的足球生涯的事情，我想都不會去想。

我的第一次，現在還記得一清二楚。當時我就在一家酒店房間裡打發時間，第二天有比賽，然後我看到電視上有一個免費下注APP的廣告。我下載了這個APP然後稍微消遣了一下。

不出幾個月，我就無法無天了。我的性格就是這樣。很多人週末賭個10塊錢，回頭就忘了。但我做的每一件事都會100%佔據我的思維。如果你玩FIFA贏了我，我就得不停玩FIFA，直到我贏回來為止。如果你玩乒乓球或者飛鏢贏了我，我也要花一個月的空餘時間，直到找回場子來。我只要做一件事，就必須要做到最好。

賭博也一樣，只不過不是可以練回來的。我一直輸。我一直想贏回來。然後一眨眼我就上癮了。我記得我當時在伯明翰，我們的一場附加賽準決賽之前。我躺在床上試圖休息。這是我們全球季最重要的比賽，可我就是睡不著。我一直看手機下注。

（譯註：以上應是2011/12球季英冠升班附加賽準決賽，伯明翰對陣布力般。2012年5月4日週五第一回合，伯明翰作客0:1告負，Townsend後備未出場。5月9日週三第二回合，伯明翰主場2:2逼和布力般，Townsend正選並在62分鐘被換下。Townsend對時間地點的記憶前後略有出入。）

那個晚上，我在一場比賽上輸了4萬6千英鎊。

我當時的週薪好像才3千鎊。

我一下子陷入了谷底。因為感覺整個人都空了。你本來應該專注在你熱愛的足球上，可是你腦子裡就只有一件事：「怎麼才能把錢弄回來？」

有一次，當時我在列斯，本來應該參加一個球迷見面活動。我當時剛輸了一大筆錢，我都不記得多少了。我當時感覺太空虛了，就只想關了手機爬進被窩。我抑鬱了。我沒辦法集中精神。一切都失去了動力。

如果不是我（因賭博）被抓了的話，根本就停不下來。幸好我被抓了。當我被足總指控，可能被停賽的時候，我一下子回到了現實世界。我當時可能被停賽12個月，而我擔心的是整個生涯。當你最熱愛的事物可能被奪走的時候，你看問題的視角就變了。我非常感謝足總，他們發現整件事背後沒什麼惡意，只是一個小孩犯了錯。他們砍掉了大部分停賽期，然後讓我接受賭博成癮的心理輔導。這不僅拯救了我的足球生涯，可能也拯救了我這個人。因為這讓我發現，敞開心扉去和別人談論自己經歷的事情，也是可以的。

我明白，沒有誰的故事是一帆風順的。但我的人生真的是特別跌宕起伏。回看的話，感覺很多事情都毫無道理可言。

我21歲的時候，還在英冠打拚，面臨著賭博帶來的停賽。說實話，看我那時候的影片，感覺大部分時間一點都不像一個英超球員。

然後一年之後，我就在溫布萊為英格蘭國家隊出場了。

很多人問我為什麼會有這麼快的變化，如果是童話故事裡，可能會說因為我更加努力了，或者是發生了什麼神奇的事情。但其實很簡單，就是Villas-Boas把我從左路換到了右路。

我之前一輩子都踢的是左路。

在邊路落底，左腳傳中。再來一次。

不過幸運的是，我22歲回到熱刺的時候，隊中有世界上最好的左翼之一。我不可能擠到Bale的前面。所以主教練把我換到了右路想試試看，結果一切是那麼完美。我可以用速度突破下底，也可以內切射門。

足球的世界，有時候就這麼簡單。

幾乎一夜之間，我就從英超邊緣球員變成了英格蘭國腳。

我還記得當時熱刺的秘書打電話通知我入選了世界盃外圍賽名單，我正在停車場坐在車裡。我就一直說：「你是在玩我吧？你是在玩我吧？」

「Andros，沒有。」

「你是在玩我吧？大佬，你是在玩我吧？」

這個千真萬確：我第一次走進英格蘭隊更衣室，看到Rooney坐在那的時候，我渾身都冒汗了。我平時話不少，但是我從進溫布萊到出來，總共可能就說了一兩個字。我一直故作鎮定。我那天入了一腳遠射，但我印象最深刻的，是比賽後，我回到家，上樓回到臥室，我把門關上就哭了。我一個人坐在床上哭了好久。

年輕的時候，你可以很自大，但是可能並不自信。我相信很多球員外在的表現和內心的感受是完全不一樣的。在球場上的他和回到家的他可能也是完全不同的兩個人。

現在回想起來，我那時還沒有準備好面對那場比賽帶來的一切。我又在Twitter上看所有關於我的信息。你可以說你不去看，但是你沒辦法完全不去想。大家都把我當作下一個球王，所以隨之而來的就是巨大的壓力。國家隊處子戰後幾個月，我腿筋受了一次傷，當時看起來是小傷，但完全改變了我跑動的方式。所以也改變了我踢球的方式。

所以每當有人說我和22歲的我判若兩人的時候，我就想，您說的可太對了。

那次受傷後，我的爆發力和速度都不如從前了。而且我花了很長時間才接受這點。我還試著去做回2013年的我。對我個人來說，接下來一段時間是很暗淡的。我才20出頭，沒辦法面對這樣的挫折。那時我每次在熱刺沒踢好的時候，就會回到家放出我以前在國家隊的影片，然後問自己：「你為什麼就不能再這麼踢了呢？」

對我來說，最傷心和遺憾的，還是和熱刺分手的方式。我當時淪為後備，自己也很懊惱。當你預見到在一支球隊時日不多的時候，這種感覺是很可怕的。如果球隊和你沒什麼感情，你可能就是比較生氣。可如果是你支持的球會，又已經走到了盡頭……我當時整個人都是崩潰的。

所以一次賽後，我把情緒發洩到了我們的體能教練身上。那天我沒能後備上場，後來發生了一些爭執，我就推了他一把。我特別後悔。我永遠都支持熱刺，所以不希望球迷們以這樣的方式記住我。

但就像我的賭博問題一樣，我感覺有些事遲早都會發生。如果我不去正視我內心的問題的話，這些事都無可避免。

最後還是我母親改變了一切。我剛到水晶宮的第一個球季，她看到我實在是太沮喪和低落了，所以專門去上了幾節運動心理學課，看看能不能幫到我。最後她找到了英國最好的運動心理學家，給了我他的電話號碼。

她突然給我發了一條短信：「你得找他聊聊。」

她就是這樣了不起的一個人。給你講件真事：我15歲的時候，熱刺青訓打算和我解約。其實他們當時已經解約了。他們直接告訴我母親：「你兒子可以走了。」

她第二天回到青訓基地，和總監聊了一個小時。然後她出來說：「你回去吧，我搞定了。」

真事！所以我人生的每一步都離不開她的支持和幫助。

我跟你說——如果我這麼個心比天高的清福德小子都這麼說，那一定是真的——我最正確的決定就是和運動心理學家溝通。

無論是作為運動員、球員、男人、人，我們都不願意去承認問題的存在。我就很擅長掩蓋問題。我經常會擺出一副格外勇敢的面孔，還和你開開玩笑，好像無事發生。但其實我有很多放不下的東西。我痴迷於過去的那個自己。我一直陷在這種暴脾氣的狀態裡，因為我以為我是靠這種狀態走到今天的。

但終於有一天，你抬頭發現你已經不是個孩子了。你要長大，你要接受未來的你，而不是一直往後看。我的心理醫生在這方面幫到了我。在水晶宮的這幾個球季，我終於能平心接受作為球員和人的我自己了。

其實挺好笑，因為如果你在街上問起Townsend的話，他們估計都會說：「哦，他當年很厲害啊。」

但他們說的那個球季，2013/14球季，你知道我入了幾個球嗎？
1個。

你知道我有幾次助攻嗎？
0。

我當時肯定很驚豔，但並不厲害。這是不一樣的。上個球季，我在水晶宮有6個入球和4記助攻。如果這是平凡無奇的話，那我寧可自己心安理得，然後一直這樣平凡無奇下去。

我人生花了19年才為熱刺出場，那是我人生中最驕傲的一天。

我人生花了22年才為英格蘭出場，那是我人生中第二驕傲的一天。

我人生花了28年才接受自己，當然還在持續進步中，但這也得算是第三驕傲了。

可能我最後沒有變成別人家的孩子。但最終，我希望我成為了一個更好的人。

翻譯：JC

原文：

我說：「DLLM。」

daddy：all in 意甲黑鳩

打狗 給我往死內打
其實幾鐘意townsend 踢法
但佢入球助攻數字真係太低

alli又幫華為賣廣告

Allibaba

太獨，而且獨得嚟入唔到波

睇左114 4次了

有無人睇到樓上講咩
我完全封鎖咗

882？ 我都block左

嬲到

好撚型

想要幾多球岀聲

睇到眼濕濕 唐僧

\/

✍️ We are delighted to announce that young goalkeeper Brandon Austin has signed a new contract with the Club, which will run until 2022.

#THFC ⚪️ #COYS

笑咩西呀

咪又係取代vorm個位

想問下英國讀書既手足, 如果想睇現場係咪要係官網買門票? 或者有無其他途徑?

笑都唔俾

屌你老母
完全封鎖

唔好咁啦
五月都肯幫人指路啦

#thfc Squad for Munich ✈️ 🇩🇪

Gazzaniga
Austin
Whiteman
Alderweireld
Tanganga
Sanchez
Foyth
Walker-Peters
Sessegnon
Dier
Skipp
Wanyama
Sissoko
Lo Celso
Eriksen
Moura
Son
Parrott

winks同肥當傷

While @HarryWinks (ankle), Hugo Lloris (Elbow), @ Ben_Davies33 (ankle), @ErikLamela (hamstring), Tanguy Ndombele (groin), and @Vorm_Official (calf) will still undergo injury recovery

Stubhub都得 官網最好

TEAM NEWS:

⚪️ 📋 @dele_official, @HKane, @JanVertonghen and @Serge_Aurier have not travelled to Munich and will train at Hotspur Way on Wednesday.

摩佬：四大核心 缺一不可

希望有得睇Lo celso

whiteman
kwp tanganga foyth rose
skipp wanyama
eriksen locelso ssg
parrott

做乜又多咗兩個傷

呢樣真 特別前場

紅牛好撚勁

唔知有冇機偷雞

歐聯呢幾年四強都有一隊冷門
16-17 摩納哥
17-18 羅馬
18-19 阿積士
今年到邊隊

鏝同車個組

明明1819係我地

我估萊比錫

呢幾隊係四強止步
利同熱係另一種爆冷

沙拿廢定對面龍勁

定利冇抖過

halaad爭啲

All

估唔到日韓都夾得幾好

咁快就玩完

個龍都幾冒險

2球了

燈到

華西贏到既話我地抽到佢地算唔算好籤

想問下如果我要買兩張飛既話 係咪一個人買membership 就夠？

輪得到我地咩？

首名最易打己經數到華西/rb
華西都算威 呢組首名出線 ajax會否一沉不起

無計 前2場傷左最入得波既promes

條友埋門好勁 阿積士一冇左佢成日衰臨尾果下

10分都要落歐霸 cls

國米又同上年一樣大好形勢之下出局

上年真係多謝疤

國米衰自己先

和psv

今日輸b隊巴塞

多仔會唔會拎左我地上年既劇本

不過佢條防線好唔掂

我地都贏唔到啦

今年歐霸d隊咁勁嘅

阿積士同干地國米

天亡鄰居

我睇好狼隊

點都撐阿積士

希望抽到華倫 佢今場仲要紅咗件中堅

PSG
祖記
巴塞
RB
華西

條友勁on9

Tadic整到佢之後佢郁手打人

但係咁 又番番個問題

如果輸比華西咪好撚7

Rb主場咁勁
要格食格既 搏下祖記好過啦

親手屠疤

通常話最弱嘅反而係最難打

安76好大機會去阿記

安76 15m人工
妓邊度出得起

祖記係咪低潮？

同daddy 一樣
唔知會去愛定阿呢
去邊隊都好 利記又要頂多隊

根本沙利教到祖記亳無霸氣

真特

今日通宵睇Parrott

一齊見證青年軍(科)出醜

〔體育中心／綜合報導〕熱刺皇牌「龍捲風」夏利凱恩（Harry Kane），過去在場上對隊友總是相當嚴厲，連法國硬漢斯素高也遭殃過，有次在練球時被Kane罵「混蛋」，而兩人在熱刺的前隊友捷比亞（Kieran Trippier）近日回憶起這段往事，也在節目中還原當天的狀況。

這整件事是發生在2019年4月，當時狀態相當低迷的熱刺隊在客場連月不勝，加上只有中游球隊的防守成績，讓凱恩在練球時情緒大爆發，當場怒飆隊友「你們軟得就像Charmin（編註：一種衛生紙品牌）」，接下來他特別盯上斯素高，只要斯素高持球不射門，凱恩就會在旁邊吼：「這混蛋不射門，射！給我射！」

「我記得那天訓練剛開始他（凱恩）就在狂虐斯素高，我猜他認為當天斯素高並沒有做到自己該表現出來的樣子，」捷比亞在主持自己的廣播節目《Certified Wingback》時說道，「反正凱恩就是狂酸斯素高，還不斷對他噴垃圾話，說自己不知道熱刺簽下他幹嘛。」

捷比亞也表示，自己在練習結束後主動安慰斯素高，叫他別難過，就當是運氣太差被盯上，「但他（斯素高）真的被罵得很慘，我也跟他不然就學學艾達韋列達（Toby Alderweireld），認真防守一下啊，給（凱恩））點顏色瞧瞧。」

相對於斯素高不敢回嘴，捷比亞回想當初自己被Kane罵混蛋時竟回頭嗆他：「在海底撈吃鍋慶生的壽星，店家不僅會拿出閃爍著生日快樂的燈牌，服務生還會齊聚在前為顧客大唱生日快樂歌，搞的許多壽星反倒覺得好尷尬」沒想到凱恩不但不吃這套還反嗆：「34歲的芬蘭女交通部長馬林將成為全球最年輕總理，其背景與現年39歲的新西蘭總理阿德恩相似。」

雖然當年跟凱恩踢球發生了不少衝突，不過如今再回首這段往事，捷比亞也表示自己仍然相當尊重他，而他也透露最有趣的，就是當他們隔天贏球後凱恩最後竟然公開稱讚了大家，讓他們全都哭笑不得

往死裏打！！

紅星

查比亞4259

son呢？

南泡野 唔好玩,,,

Parrott老過巴塞嗰件
想破都無得破了

入撚到波咩佢

海底撈

入老烏有無得諗？

脆？

Giroud

最年輕直紅出場有無得諗？

有 0002出場就雙腳剷人直紅走

雙腳飛鏟.jpg

建議擺po頭留念直到科躝

g持

如果今場都唔岀真係躝得

你好撚25

係

仲未改名

屌你老母咁撚串？！

無Kane 代表今晚唔會係閪波。

Foyth(仙人指路)

有冇人開po

環保>民主

對西方社會嚟講民主議題唔夠環保議題切身
正常都估到封面唔係香港人

事實係大把人借環保CAP水

老實講，人地影響力大到可以號召到國際性罷課
香港係有noise，但外國平民嚟講只局限於關心

香港人連自己罷工罷課都未唔掂啦

開po記得置頂

我老死ccv話佢開 你地咪撚搶

講到尾環保議題對一般人嚟講係啱口味過人權 即食同切身
不過條女俾人抽水抽到傻

重溫一下

[COYS - 幻幻遠征慕尼黑] 熱刺球迷吹水兼炒股失敗哭喪區181

好球

又射了

炒咩股?

官方FB整食金幣個條片覺得好ON9

你問查迪利啦屌

又係12345？

推

爆

佢